\documentclass[]{article}
\usepackage[]{lmodern,color,soul}
\usepackage{amssymb,amsmath,}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
\else % if luatex or xelatex
  \ifxetex
    \usepackage{mathspec}
  \else
    \usepackage{fontspec}
  \fi
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}
\fi
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{unicode=true,
            pdftitle={Test CriticMarkup with pandoc},
            pdfauthor={Kolen Cheung},
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true,
}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
\let\oldparagraph\paragraph
\renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
\let\oldsubparagraph\subparagraph
\renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi

\title{Test CriticMarkup with pandoc}
\author{Kolen Cheung}
\date{}

\begin{document}
\maketitle

Cum sociis natoque
\st{penatibus et magnis}\marginpar{FTP - 2013-05-13 08:20:18} dis
parturient montes, nascetur ridiculus mus. Praesent et tellus in eros
\underline{cunning }\marginpar{FTP - 2013-05-13 08:20:22}eleifend
imperdiet non at magna. Nunc aliquam accumsan auctor. In vitae mi
sapien. Ut eget pretium purus.
\st{Proin}\underline{Prawn}\marginpar{FTP - 2013-05-13 08:20:29}
condimentum hendrerit risus quis tristique. Cras fermentum, diam id
sodales feugiat, arcu risus imperdiet nisi, sit amet consequat diam
lectus id mi. Cras varius convallis turpis, in iaculis mi cursus vitae.
Nulla dignissim aliquet nulla, eu pulvinar nunc fringilla ut. Nullam
\hl{condimentum tortor}\marginpar{Huh?} eu quam tempor tempus. Quisque
sit amet magna nec nisl mollis varius a nec ligula. Sed adipiscing, est
in gravida sagittis, elit sapien vestibulum quam, a
\marginpar{Test comment.}tristique arcu eros nec enim. Morbi euismod
velit eget ligula faucibus quis feugiat massa fermentum. In velit
tellus, pretium ac posuere ac, ultrices eget magna.

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\tightlist
\item
  \underline{This is an *addition*.}

  \begin{enumerate}
  \def\labelenumii{\arabic{enumii}.}
  \tightlist
  \item
    \underline{This is an *addition*\st{ with a *deletion*}.}
  \item
    \underline{This is an *addition*\underline{ with an *addition*}.}
  \end{enumerate}
\item
  \st{This was a *deletion*.}

  \begin{enumerate}
  \def\labelenumii{\arabic{enumii}.}
  \tightlist
  \item
    \st{This was a *deletion*\underline{ with an *addition*}.}
  \item
    \st{This was a *deletion*\st{ with a *deletion*}.}
  \end{enumerate}
\item
  This \st{*was*}\underline{*is*} a substitution.
\item
  This is a
  \hl{*highlight*}\marginpar{ With a *comment* that should not appear.}.
\end{enumerate}

This \st{was a \st{deletion}}\underline{is an \underline{addition}}.

\end{document}
