\documentclass[]{article}
\usepackage[]{lmodern,color,soul}
\usepackage{amssymb,amsmath,}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
\else % if luatex or xelatex
  \ifxetex
    \usepackage{mathspec}
  \else
    \usepackage{fontspec}
  \fi
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}
\fi
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{unicode=true,
            pdftitle={Test CriticMarkup with pandoc},
            pdfauthor={Kolen Cheung},
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true,
}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
\let\oldparagraph\paragraph
\renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
\let\oldsubparagraph\subparagraph
\renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi

\title{Test CriticMarkup with pandoc}
\author{Kolen Cheung}
\date{}

\begin{document}
\maketitle

Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur
ridiculus mus. Praesent et tellus in eros eleifend imperdiet non at
magna. Nunc aliquam accumsan auctor. In vitae mi sapien. Ut eget pretium
purus. Proin condimentum hendrerit risus quis tristique. Cras fermentum,
diam id sodales feugiat, arcu risus imperdiet nisi, sit amet consequat
diam lectus id mi. Cras varius convallis turpis, in iaculis mi cursus
vitae. Nulla dignissim aliquet nulla, eu pulvinar nunc fringilla ut.
Nullam condimentum tortor eu quam tempor tempus. Quisque sit amet magna
nec nisl mollis varius a nec ligula. Sed adipiscing, est in gravida
sagittis, elit sapien vestibulum quam, a tristique arcu eros nec enim.
Morbi euismod velit eget ligula faucibus quis feugiat massa fermentum.
In velit tellus, pretium ac posuere ac, ultrices eget magna.

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\item
  \begin{enumerate}
  \def\labelenumii{\arabic{enumii}.}
  \item
  \item
    .++\}
  \end{enumerate}
\item
  This was a \emph{deletion}.

  \begin{enumerate}
  \def\labelenumii{\arabic{enumii}.}
  \tightlist
  \item
    This was a \emph{deletion}.
  \item
    This was a \emph{deletion}\{-- with a \emph{deletion}.--\}
  \end{enumerate}
\item
  This \emph{was} a substitution.
\item
  This is a \emph{highlight}.
\end{enumerate}

This was a deletion.

\end{document}
